如果中美真打，唔只係海，打埋上陸，香港人會唔會起義。

我知你地會講乜，你以為你係主角，其實你係喪屍群其中一個。

唔講掉邊個落垃圾筒，敢唔敢真係去盡，盡到美軍見你地咁盡提供埋武器俾你地玩，反正中美都打緊，有內應點解唔SUPPORT？

Shut up and Give me a gun first

一生人中不可輸的Wargame

打打打

巷戰 空投打解放軍

無懼炮彈繼續返工

空軍炸完一輪都投降啦。

刺客教條XI：自由港

sure. why not ?

中美真打
不出兩星期美軍已經可以全佔香港喇

到時唔好問點解行人路啲磚會喺天度跌落嚟

香港咁多大廈

你懂的

到時 一定信念一致 自由發揮

自發封關封機場點都要啦⋯⋯
港共官員權貴無一隻係蘑菇的，一定唔可以比佢地走到

大陸班友仔肯定快手過你

香港人連工都唔罷，會同你打?

先處理所有奶共畜

無論風雨都BACK TO WORK啊

有槍就得

你好搞笑

好有趣標題，
但美國佬係唔會打地面戰，
用幾百萬一支火箭，好過犧牲一條士兵命。

香港好多人帶路
除非佢殺六成香港人先

跟住屌柒解放軍同美軍阻佢番工?

解放軍唔得閒來香港 應該打狗先

俾支槍同子彈我

有武器先講

唔打 香港人都出緊黎
打 先救手足出黎 再出

無中共插手 香港應該會多左好多刺客

我想知香港人有無呢份勇氣，依家你好嬲邊個邊個，到時敢唔敢打真波。

先唔好理中美打嘅可能性，同支那你快你一步殺你先之類，我正係想知，香港人到呢一步了，敢真無底線反抗未？

帶路咪得，唔洗自己起義

一定會，但要放左工先黎到

可能香港人收到風場仗都到尾聲

一定打

即刻擸刀去劈阿蛾

美軍應該可以短時間就攻入黎香港
我諗到時香港人係跟住美軍一齊過埋深圳河

真係軍隊打仗，邊度到你出手
打過rpg都知，新手低人幾十個level幫手輸出只係阻鳩住哂

香港人同老解掟磚同火魔應該都可以平手嘅

Friendly missile inbound

要支爆先得

到巷戰
冇槍既會死先

香港人嘅起義唔係跟住軍隊打，係街戰/去搵目標人物出黎打波。

如果到時香港進入無法狀態，
一定會揾啲蛆蟲出黎殺個痛快！

之後咪請你食一粒子彈

南邊圍

好想睇班狗比美軍亂槍掃死

唔使講

即係唔係跟美軍去支那上去戰場，係保衛戰，先滅啲垃圾。

香港人
哂9氣啦 屌
打下飛機就得

派機關槍我第一時間去狗屋

咁易又唔見有紅官死

🤣

push

而家打仗係射核彈既姐

不了，唔使返工咩
我嘅訴求就係想返工

用拳頭呀?

一開打直接無人機斬首刁大柒婆啦
洗撚我地幫

唔好比黑警扮平民

呢個真玉石俱焚

共軍就唔打喇，有美軍就夠，
但批狗就一定要親手解決

已經唔再係起唔起義嘅問題 而係變咗點樣保留香港嘅資料畀下一個人類新文明 核天氣要回復正常可能要等幾千年

會唔會係美軍近年遇到人數最多, 英文水平最高既帶路黨

你地兩國打仗我明白既，但唔好徵用地鐵站阻我返工得唔得

其實都岩，屌你瘦到條柴咁連支槍都舉唔起，人又企唔穩

應該會外判

敢 等左好耐

就算唔揭竿起義都做下帶路黨啦

做美軍嘅後勤

我要同美軍建立友好嘅關係

兩個鐘

諗下都

Sir this way

香港戰場應該主要係香港vs支那
美軍可能最多炸下 唔會派兵到香港

打過一次，裝備唔夠先會輸

點解唔打
亂世出英雄
爛命一條

你有你射飛彈
總之唔好阻到我返工

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

美軍係上都上 上海先？

上香港好似冇咩用 仲要同軍力最足（好似） 既 廣州軍區打

打上海 再起個度去北京唔係仲好？

最緊要有武器Sir

真係，如果同美軍上前線打仗只會阻手阻腳。
好似傑洛特話齋，有D野係要交比專家做嘅。但係相信後勤某D位置香港人係可以出盡力幫。
但要真係開拖先知。

全城革命？

2020年啦⋯仲會同你真鎗實彈咁打咩

我惗我地衫都未換好，美軍已經搞掂左解放軍。

接受現實啦好嗎, 香港人只會走, 留低d 人打輸左咪係外國講句rip, 打嬴左咪做free rider走番黎

俾枝槍我我就敢

唔會

連登鳩up大會正式開始

揸槍撚洗大隻咩

一定大把人準時返工

去到完全冇選擇工全香港都返唔到嘅情況
一係想辦法走佬一係落場打埋一份架姐

咁點返工

美國投降

啲狗一早縮曬入老母個閪啦

到時警署、警察總部會發生咩事？

你知唔知點解啲軍人要日日操肌你試吓全副裝備hold住支追擊步槍，唔使少，hold一分鍾你已經想死
所以要全民健身就係咁解

咁又點? 總要有人犧牲咖啦。你咁講太平洋戰爭就唔駛打啦。
申利: 持BNO留港犧牲

假設三萬隻狗+兩萬個紀律狗隊公墓員+全香港黑社會+會郁手既藍絲 = 十萬人有武器+無後果

等睇一架eu+一班黑社會控制成棟樓，一個個港豬排住隊俾人充公家產+強徵民兵

請原諒我坦白，撇除所謂空投軍火或者地面戰，支共一日未倒台，越近開戰港人黃絲只會越危險；越近無政府狀態藍絲+狗只會越放心殺人

學兵術la

美軍唔駛上岸，只需封咗支那，最好控制住深圳河以北邊境。跟住全球廣播解封香港，無法律再掣肘，班壓抑咗好耐既香港人會自覺做野。班賣國賊好自為之。
我講緊睇過既電影橋段。

上年唔係起咗啦咩 仲可以再做盡啲咩？

海灣戰爭之後證明左步兵作戰無咩用
如果真係登陸作戰，我會行開d唔好阻住人

五毛對槍好多幻想

港豬肯定日頭返工, 夜晚打仗

兩日下話 香港有幾大啊

一定唔會打陸
海空only

香港人繼續返工

一定要封埋水路
到時真係好玩

你講你自己？
真係開戰你覺得仲有得走？

燒過真槍先好出聲啦
排骨仔舉槍都舉唔起
勉強舉到又受唔住後座，射晒上天 打飛機、甚至成個瞓低

踩去半山狗賓府同口交部,不過應該有秘道走

第一件事殺狗官廢老

香港人！返工！

我有話自己有得走咩
抗爭左咁多年仲未睇透香港人本性??
係移民同打之間, 9成人肯定選擇走

我只想閹左後果自負果條冚家產

既然選擇留低, 咁可唔可以不要說犧牲, 試著說戰鬥到底, ok??

認撚住我 我會企最前 到時我會叫自己id出黎

隊撚死班黑警

問嚟有閪用平時連登啲冷氣軍師係點你有眼睇 個個講到幾勇武要打打打 結果出到去真係打嘅有幾多個

隔離PO先公投走唔走

如果真打，唔知到時有咩方法返香港

冒著敵人的炮火 返工！

空投軍火大撚把人執

城市巷戰同遊擊
老解唔識打

12月

老實講 即使留係度戰鬥到底 係宜家大情勢唔變嘅情況之下
留守人士贏面係近乎0
冇先天優勢 ( 地理香港根本守唔得耐)
入面又有人一齊打你 仲要係權力方完全佔優
冇守軍又俾人out numbered

香港人有窗一定夠疆

之前武力咁不對等都咁，如果有窗有蛋，真係不敢想像

有槍乜都得

班普通話賤人一定成屋都美國國旗

俾d 士氣自己啦, 唔通日日係度怨天怨地等死咩, 最慘係依家死又死唔去, 逐日俾中共割一忽

拎槍

唔好要求咁高先 真係用得狙擊步槍(AS50/M40) 都唔會係普通兵仔
我退而求其次 full gear 加一支M16/M4

唔駛多, M16/M4 加埋2~3個彈夾已經接近5KG
你身上至少仲有10~20K 負重
唔駛耐, 一般冇操過嘅人, 巡邏15分鐘都可以拜拜

就算俾埋你咩都唔帶, 你唔去訓練開槍一樣死

我諗香港人都會搵辦法返工

不如傾之前操下體能先

呢個on9假設性問題
打熱戰美軍會比武器你
柒撚完未
先唔計一開戰就戰時狀態收你入集中營

何況你覺得美國會比武器你班人?
是但比中一個共諜/藍絲咁點?
拎自己美軍條命嚟較飛?

好心發少啲夢啦

掛定美國旗廢事marine當你支人打埋一份

啲人成日互相笑
事實係如果呢一日真係出現
好多人實際行動同而家心諗都可能爭好遠

班人打機打上腦，以為開槍好易，屌淨係個後座反作用力已經夠收皮

要靠外力就一定咖啦
如果真係開拖，上唔到前線都唔出奇。始終人地係專業人士，而且性命悠關，唔好走去累到人。
但係我相信留低總會有一D野係我地香港人呢班門外漢可以做到嘅。
就要到果個時候先知。

咁咪即係阻撚住人囉

腥港人：你哋打關我咩事 咪阻住我番工

我都幾肯定喺咁混亂嘅情況如果比班真槍都未見過嘅傻閪揸槍
tk/誤殺平民一定多過殺狗/老解

咁咪連佢老母個閪一齊打爆

罷來冇用丫麻
醫護夠罷過啦 個政府話之你絕食到死

中共即射香港,博奕大師捉棋

放心, 要求唔駛高
開到槍已經還神
你俾支入好彈嘅M9

香港十個有九個肯定都唔識用

打條毛，一上岸共產黨就投降啦

咁樣派槍法真係當美軍何B仔
唔好幻想有黃絲大戰黑警/解放軍
到最後只有黃絲大戰藍絲廢中廢老
你都拎得點解人哋唔拎得?

香港人係時候要化身戰鬼

問題就係你點prove自己既價值
又或者最少證明到你唔會用槍隊返盡頭

佢求祈係街派把槍比藍絲咪仆街

香港人：不了，要返工。

你千萬不要對香港人抱有太高的期望，他們自身的……

香港人要返工，不了，打仗唔洗供樓/租樓咩

半日

must

你不如問下中國有幾多百姓真係肯賣命好過啦

放左工會黎
不過都要睇使唔使ot

吹水就叻

然後會有一堆和理非，爸爸媽媽級同女男朋友喊曬口咁同你講唔好出去好擔心好擔心好擔心受傷點算俾狗咬點算etc.
大家之前係點解釋俾佢地同做過乜嘢令佢地安心俾你出去？

大佬都唔係香港

唔係俾支槍你都要有人教你渣槍先得嫁

戰場見

一槍射埋黎啦

有武器有backup, why not?

就咁講上年, 一有TG, 狗一衝埋黎就散
上面班連登仔仲講到自己有槍一定衝咁

睇到E D自HIGH留言真係好似睇緊港人港地

中美開戰嘅時候班藍絲同popo 係會共軍打美軍唱國歌摺棉被家財上繳同做軍妓。然後777係到笑

最盡兩個鐘

咁個心理關口唔同晒喎，由武力不對等到對等，由自己整武器到人地俾武器
你諗返上年有幾多次係即場有人派gear俾人，大把人拎，佢地係咪唔敢? 其實只要幫到佢地跨過門檻就得，試過一次就唔同晒

佢哋真係要走 直升機都走到
點會等我哋封機場

美軍借火藥畀手足

淨係講每區後勤幫sir 都夠玩
香港人食腦

香港人做平民師

睇下果日洗唔洗返工

On9
假設性問題唔係假設性回答係乜
你又證實唔到我錯

希望手足唔會咁重口味女女女大波華

Agree，但心理關口係唔同level，由示威上升到真正嘅武裝衝突，你用真槍人地用真槍，上得場嘅就有必死決心

要睇下有冇槍囉

係IFC同ICC玩信仰之躍

一定會

如果時段係1700放工後，打幾夜都得

總之早過翌日八點半完到前一定奉陪

星期六日打足兩日絕無怨言！

講緊係會死, E家樓主係問你會唔會主動去, 而唔係你生命受到威脅
我以目前情況推論出黎係縮得就縮

你哋打還打，千期唔好1槍1隻，斬手斬腳好啦，咁快死係益咗班冚家鏟

冇問題呀
香港地咁多壯丁
8,90後嗰班有邊個唔係打Rainbow Six CS Battlefield COD 大
後生啲嗰班00後衰衰地都一定打過食雞
你話有邊個對槍械冇認識先?
駛擔心?
好話唔好聽掟架坦克落嚟都識揸㖭啦
不過我呢啲細個唔多打機嘅就差啲喇
都係開個Google Map幫人帶吓路算

操咗野先講啦，香港d排骨仔講經咩，機會黎到比無都捉緊啱到啦

全民健身，刻不容緩

等左好耐

i will join it by any way that could help the US

我輸了，我回應了個on 9 仔

讓上帝的歸上帝, 凱撒的歸凱撒, 香港人出黎執雞咪得

香港警察都忙於對付美軍

香港有咁多美國資產，美軍又點會咁儍打一個自已會傷嘅地方。 大陸大把城市適合玩野戰。 係香港人班小朋友儍先會在自己屋企開片。

我嘅訴求好簡單, 唔好阻我返工揾食

隻揪梗係搵人哋屋企。

你知唔知香港人好撚怕死

Give me gun

一定唔會
港豬根本係近代最垃圾嘅人種，沒有之一

Sorry 要返工
等放工先join

如何美國空投武器，可以考慮

真係打仗仲有工比你返?

6uo 梗係投靠祖國 有祖國保護 唔驚

即刻去豪宅鬥地主

軍官會唔會直接開槍?

炸佢北京 上海 重慶 南京 到時應該會主動投降

可唔可以宣誓效忠

算鳩數啦
班人一年前已經講緊出老解就返屋企瞓覺

正想講

支共都咁玩法而家 真打佢實炸咗你先

一定打
都打左一年
要打俾全世界睇

無人機一野斬左對家大佬仲洗打？

柒就柒啦
攞乜鳩尾彩正傻鳩

講真 好多人係驚有後果姐「即係坐監嗰啲）

SIR THIS WAY

連燈仔
唔夠力射都射唔出
上彈 同發射既後座力 穩定 全部都好需要核心力量

石崗飛走唔難。

到時剩係捉藍屍狗官出黎批鬥都夠

老解＆美軍：「我都係黎返工者」

Sir, this way!

45分鐘結束啦

第一時間訓身軍工股

mk仔：打呀仆街 係咪打呀？
mma選手：好 隻揪
mk仔：sorry大佬 玩下姐

市民：我嘅訴求就係返工 強烈譴責美軍炸爛地鐵站
記者：解放軍炸架喎
市民：咁無野了

美軍比武器你地班瘦到骨咁既連登仔？咪撚玩啦 比枝槍一個唔識既人 你係咪傻撚咗

FF完啦 收檔啦 死柒頭

美軍嚟到最後咪聽佢地指揮走

繼續返工

第一時間打柒隔離屋個藍絲

其實呢...派槍就真係無可能架喇...你諗下外國人點先分到邊啲係中國人邊啲係香港人？咁香港人佢又點分邊啲係黃絲邊啲係藍絲？莫講話外國人 香港人自己行出街都唔會輕易分到

盡量幫手做探子揾目標人物

agree

ctrlpew
fgc-9

港豬:你打還打，唔好阻住我，我要返工呀

敢

起撚咩！71叫班柒頭出黎都驚到必屎！香港人打飛機就叻！

即刻google下點幫手

當大家已為美軍帶路 係好似阿群帶路咁

實際係成萬人係干諾道中 瘋狂揮手揮旗：Sir!!!!This Way!!!!!!!!!!!

香港人都未撚罷過工就話無用
醫護都無一半人罷工啦 個人力短缺係癱瘓唔到醫管局
而發動左又完全無其他人接力
之後你呢d仆街就拎黎做例子
醫護都罷過啦！無用！
之後乜撚都唔做

Burnhill~

聽日有個會要開
可摸耳放左工先join？

諗起都

香港人最適合都係負責帶路 英文又好

上年咪罷過囉 我都有罷 好多人都有罷

但如果你要7百萬人都罷係唔可能

同埋而家2020年 wfh好多工都運作到
你買股票都唔洗再打電話搵經紀啦

唔好咁浪漫主義好唔好

Hiii 周先生

身披🇺🇸

前期一槍一個冇問題，後面唔掂連D有靠山嘅都要上就到時再開始亦會簡單D

浪你老母漫咩
原來你罷工係響屋企做野
唔怪之得衰撚左啦

繼續吹

玩健身啲人屋企大把鐵餅啞鈴

M4A1

兩星期講緊包括清除消滅殘留特務機構組織人員

更加無可能啦 打到黎 登埋岸 全部北上 走撚晒啦 留係度同美軍打咩 差佬都縮埋一舊啦

共產黨打敵後游擊破壞先最耍家
祖業黎架
你究竟知唔知中共點起家

你知唔知國共內戰完國民黨殘餘國統軍統特務幾耐先肅清

咁關美國咩事 中共祖業關我鳩事 你搞清楚你講咩同我講咩先

你閱讀係咪得F架
咁簡單都理解唔到
即係話中美就算打熱戰
就算沿海城市迅速淪陷於美軍手上
中共都會有大量特務游擊做敵後干擾

咪好似越共對美軍
阿富汗塔利班對美軍咁囉
做下自殺式襲擊呀破壞你鐵路支援線之類

「全部北上 走撚晒啦 留係度同美軍打咩」
講得出哩句 就顯得出你幾無知
歷史軍事一竅不通

你意思係講緊焦土政策阿嘛 共產黨幾時用過焦土政策 你咪鳩up當秘笈窩 拎事例黎講啦and咩特務留係香港 咪on9啦 而家咩年代 強留班友係香港 比美國佬捉到 爆晒啲料出黎咪死